[非廣告post]MoneySQ 48 小時冷靜期

[認真討論]點睇MoneySQ 而家有48 小時冷靜期

呢個唔係廣告post, 求admin唔好block 我

借左錢 48小時內還唔洗息, d 人會用黎做咩呢

高登仔官方答案係:
一拎到錢就all in 利物浦

連登仔呢

但有charges?

無

通常呢啲都係語言偽術，好似cr card免息分期咁，唔收利息不過收手續費

叫得冷靜期都收錢? 去海關告佢拉鳩佢個ceo 李根泰